你呀媽個波罩你呀

其實咁多年有人解到呢句野點解未

H你老母咩

BL

我記得好似係大陸兩個小學生嘈交既對白

H家族